我隻 1093 俾外資投行二世祖搞

仆你個街，雖然仲未打穿成價

外資投行二世祖 ibankers 快啲精盡人亡仆街死

依家抵買呀

現價入ok?

係抵而且冇問題，但我唔鐘意俾人搞

無啦啦俾人造低

屌你個屄屄

ok 呀低過20倍pe

Mildly cut the TP to HK$22.50, implying 28.4x 2020 PER/ 22.5x 2021 PER,and reiterate "Buy", as we still believe that the Company is a target formedium-term to long-term investment.

𠵱隻 P/E range 計，好簡單

邊間report

國泰君安，支那行嚟

外資二世祖啲 report 而家難搵好多

$17就獲利

on9 琴日冇走到 今日就跌hihi

呢隻真係17蚊好走

你𠵱啲位走就唔好，如果唔係又中外資投行二世祖嘅撚畜妖術

要班搵啲正義嘅投行二世祖落重注價內 Long Call 同佢沖吓喜

呢d位唔走啦
而家傳緊第三輪帶量採購 唔怪知跌到咁

News 𠵱啲嘢冇得講啦，唯有打坐

成日話帶量採購又唔見對業績有太大影響

咩app

莊家話事你估出D消息真係會升咩